⠀⠀

好想生bb
好想同愛嘅人組織家庭
好想有一個真係屬於自己嘅家庭
好想將最好嘅將我細個想要但無嘅畀啊b
好想做個比我媽咪更好嘅媽咪
同埋好想隱形叫春唔會有人見到

你ff下好啦

最想快啲返屋企
坐到條腰好撚痛

扮大肚

你又入咗廠？

我收到你的願望了

點解冇標題

好想唔使寄人籬下覺得自己成嚿乞兒咁
唔使覺都係

精子注入done

好想將最好嘅將我細個想要但無嘅畀啊b

塞入去

你就係乞衣

你好撚煩...

JJ塞入去 願望就會成真

多謝讚賞你係第20個話我好撚煩嘅人

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

幽助: ok埋你單，此post議完。